澳門靠大陸供電既結果就係攪到全澳門停電

一個颱風就攪成咁
上次邊個弱智話要靠大陸供電？

每年收8000，唔洗還呀

秒

依家停埋水
要不是祖國........